天使卡占卜

新手想搵人練下，唔一定準，所以希望大家會俾feedback我，如果唔準都要講返我聽
留底你嘅稱呼同問題，如果可以都歡迎俾多少少背景資料我！
留意我係用天使卡，唔係塔羅牌！

天使卡張張都咁正面

稱呼：連登名 is okay
問題：前途如何+桃花運？
背景：就快考DSE，好㥬惶

稱呼：ada
我嘅暗戀對象同我有無發展機會

PP
問工作，好似諸事不順咁，工作唔順利，人事關係又唔太好

學業前途？

對

叫蕉
聽日見工機會大唔大

名:阿朗
性別:男
問題:嚟緊一年有無機會出pool
毒到唔再信自己有拖拍

謝謝巴打

稱呼:KIN
問題:失業一排,想問幾時會搵到工,工作又適唔適合自己.

再加多樣唔該
同我冷戰緊嘅朋友心入面點諗我同埋有冇機會和好如初？

稱呼：喊包妹妹
問題：我同男朋友可以走到幾遠
背景：拍左2年2個月，大家都視對方係初戀
唔該曬

稱呼:Lam
想問下依排會唔會有得拍拖 散咗年幾 好似點都遇唔到中意嘅人
唔該曬樓主

名：ting
問題：幾時可以出到pool
thanks樓主

見你聽日見工，俾你打個尖先
就咁睇，覺得你都真係幾想要呢份工，你身邊可能有好多都幾好嘅工作機會，但係你都係集中左喺呢份度，睇到你對in得成呢份工都有d信心，我覺得你能力係足夠嘅，亦都有自信，但太有自信有機會出事，建議係聽日唔需要過份aggressive去表現同突出自己，太過自我反而會令人反感，冷靜d，做咩都諗清楚先，咁樣成功嘅機會會大好多。
利申真係好新手，無論準唔準都好都希望俾返個feedback我 祝你聽日順利

名稱：Chi Chi 女
問題：我同個男仔識咗年幾，最近我好似鍾意咗佢，想知個男仔點睇我同佢嘅關係？之後有冇機會發展？

稱呼：tszhong
問題：我幾時先有女

稱呼：wwc
問題：呢一兩年我應該搵個伴定專心事業先？
背景：
啱啱做落一間幾唔錯嘅公司，但做嘢就用好多時間。
姻緣暫時重覆緊啲遇到唔太啱，啱又機會細嘅霧水

感謝

tg傾ok?

稱呼 熊大
問題
點樣可以令我唔再咁收收埋埋，無自信，肯主動走返出嚟 面對人群？
唔該樓主

稱呼:屎屎 女
問題:12月底前可唔可以同到我鍾意個個男仔出pool?
唔該哂你!!

稱呼 Irene
問題 今年有冇機會岀pool 或者識新對象？
背景 同男朋友分咗手三個月 被冷暴力同背叛所以分手 好似未完全放得低 身邊有個條件幾好幾charm嘅男仔有主動搵我傾計 有少少好感

唔該樓主

稱呼：丸
問題：同男朋友關係會唔會保持良好 一直穩定發展
多謝樓主

學業先。
睇牌的話，會睇到你過往讀書方面其實都唔差，至於而家都係幾比心機去讀，會見到你大致上都有個方向想將來條路點行（揀科／升學方面？），自己亦都朝呢個方向努力緊，至於將來，睇落情況都唔差，會有好幾個選擇俾你揀，但反而係你自己會唔滿足，同埋會揀唔落手，就算最後有決定，都似係要放底一d野先會行得到。讀書方面嘅建議係，你會有好灰、好大壓力同無力感嘅時候，但係一d長輩可以俾到d啟發／幫助你，但點都好都係靠自己多。
桃花運。
睇落你似係放底左一d舊有嘅感情／對象，開始重新出發，而家似乎係喺一個觀望緊嘅狀態，可能係搵緊新對象，或者觀察緊一d人，至於將來，我幫你睇到未來3個月，就咁睇唔似有拖拍，你自己本身要忙嘅事都唔少，有種分身不暇嘅感覺，都唔似會放好多心機喺感情上。
第三個問題。
有機會和好如初。覺得你地似係將好多野都放喺心入面，唔同對方講，搞到而家咁嘅關係，特別係對方，覺得佢都想改善個關係，但就有好多野諗同束縛，令到佢唔會去主動做d咩，所以你要俾好多耐性、好多時間，同埋要好主動去改善返個關係，留意真係要俾好多心機，就好似慢慢將舊冰融咗佢咁，堅持下就會和好如初。
利申真係好新手，準唔準都好都好希望俾返個feedback我thanks

唔該哂樓主

稱呼:ning
問題:我想同翻我前男朋友復合 想問有冇機會同埋我要點做？
唔該哂

都有d機會喎，睇到佢都觀察緊你。建議你主動d去放開自己去同佢交流，但將來就算關係好咗，甚至一齊咗，都唔好因為咁太得意忘形，因為個根基未算好穩，所以都要小心啊。

Simon
我鍾意個女仔鍾唔鍾意我

名: kiu
問題: 健康運+感情(而家呢個係咪對的人？會唔會有咩難關)

謝謝樓主大大🙏🏻

名：Catherine
單身就快2年 冇中意、在意嘅對象
想知下一段戀情大概幾時有
唔該曬

競爭都幾大，見得成嘅機會都微，就算俾你見得成，都唔似做得開心。覺得你可以再搵下有冇其他工，有時你可能好執著好想要某份工，但其實佢未必適合你，放開下，可能會搵到份更好、更啱自己。

你有冇諗過轉工？我睇牌會覺得你有呢個諗法，同埋建議亦都係講你離開吓現時環境會好d。明顯地你返而家呢份就唔開心，同埋覺得你係好想改善而家情況，但係就得個諗，唔去落實。至於轉唔轉工，見你似係想，但係而家呢份好似有d野纏住你，令到你唔係好放得低，亦令你唔會主動去做返d野去改善自己工作情況。但橫睇掂睇，牌都真係建議你搵下其他工作機會。

可能你地而家相處係幾開心，但喺感情上，佢對你興趣就不大，亦都冇意思想同你發展，你可能覺得自己好主動咁付出好多，但就冇咩回報，同埋睇將來你地都係慢慢觀察緊，唔算有好大突破。反而你自己呢，會見到除左呢個女仔，身邊其實都有其他嘅機會，但你只係集中喺呢個女仔身上，建議你可以留意下身邊其他人，話唔定發展機會更加大。

稱呼：A
問題：胃病幾時好

稱呼:JC
想問一年內有冇得出pool

Thanks!!!

有機會，佢對你都d好感。建議你可以放開自己，多d表達下自己感受。加油。

你自己呢？你本身覺得佢對你有冇feel，或者你覺得機會大唔大？因為我都想睇下自己占成點，如果唔介意可以分享下

名：Cow
想問下黎緊感情會點?

稱呼 : Carson
問題 : 1. 仲有一年讀完完, 會唔會順順利利?
2. 第日會唔會揾番讀嗰科既相關職業？
3. 我同另一半關係會唔會穩定落去？

背景 : 做左1,2野再番去讀書, 同另一半拍左幾個月

Flybusss
暗戀左個男仔一年
想問點同佢會有更好嘅發展？

name:San
幾時先可以有女

咁希望你會成功

名:K
性別:女
問題:
嚟緊一年有無機會出pool
同埋事業運係點？
其實我已經做晒我經理要做嘅嘢
我盈利就乜都唔做 有冇機會坐到佢個位 定係我要轉工？
感謝

唔該巴打

稱呼：碟碟
問題：分開左幾個月，有冇方法可以同男友復合？

唔該

名:健
問題: 想問同位嘈過交的前同事,之前訊息搵佢道歉解釋無回覆我,
想問係咪關係已完?

名：yy
性別： 女
問題： 返工鍾意大個男仔 想問有冇機會一齊？
唔該你

感謝你

我對現有工作嘅睇法：
只往人工、人工嘅升幅及升職嘅機會，呢份工暫時係呢個行業其中一個最好嘅offer，亦好難得入到呢個地方工作。心裡有疑惑過要唔要轉工，但始終係得個諗字，唔會行動。因為有家庭負擔，所以為著錢看，我一直堅持緊，暫時亦唔會有行動去轉工。
工作上嘅困難，我可以透過請教前輩或者心口掛個勇字去累積經驗，亦唔係我會放棄份工嘅原因，最令我做得唔開心嘅，係複雜嘅辦公室關係，你做乜都好，都會成為被講閒話嘅對象，總會有人將你嘅事情以佢地嘅版本演繹俾其他人知道。

唔該你！依份工無論地點同人工都幾唔錯所以都幾想做
btw會加油的謝謝你

1.成績嚟講小學同埋初中都算過得去，但係上到高中一落千丈，自己係有心想搞好佢，不過硬係冇乜動力，而家係一種恨鐵不成鋼的局面。至於揀科我自己係想讀Social Work，不過自己都知自己都冇可能讀到Degree，惟有睇下HD升唔升到上去。
2.呢個準，不過我唔Sure自己係唔係已經Move on咗。有大部分時間我係嘗試去迫我自己去忘記佢，不過有時聽到啲歌又會諗翻起佢
3.呢個都算準，我地之間有共同Fd，我收翻嚟嘅Feedback係佢自己都唔知點解會變成咁，不過佢大概係礙於面子先冇去嘗試去改善關係，不過而家SBA同佢一組似乎有啲轉機，起碼大家肯一齊合作。
4.想再問多個問題，之前我想去一個地方不過好多因素拖咗好耐，究竟我下年有冇機會去到？

SBA

你啲問題問過好多占卜師啦啵
我都有印象了

唔好意思囉F6仔得罪你

灰色地帶
想問下工作前景如何
謝

Mary 返緊份自己好唔鐘意既intern
It’s everything ok ?
仲有二個月 點挨

名用我個名

稱呼:ki
同男朋友可唔可以走到最後同佢重唔重視我

我都有用天使牌
最常用係靛藍 > 愛情 > 普通天使牌
巴打係咪用開Doreen Virtue嘅卡?

稱呼: lh
問題: 想復合 嚟緊有冇機會?

稱呼：科啦
問題：想轉工. 想問前途
背景：做左呢份工都差唔多有四年

唔該哂！！

稱呼：W
問題：想知依加番工既行業係咪適合自己
萬謝

趁仲讀緊書好去馬啦 大少少就食唔到學生妹

Btw好想讀返中學

名:mg
性別:女
問題: 幾時會遇到可以長遠發展嘅對象？
Thanks!

人地有仔又唔係香港
廢事啦

我又唔太肯定係咪有意思，但係會有其他有發展機會嘅對象

試咗先囉，同埋既然你都知自己爭d咩就裝備下自己先
Btw我係絲

名: 絲打
問題: 其實佢想點? 我地之後會點?
背景: 大家都講左鍾意大家, 開頭佢話想順期自然話唔想太快 跟住而家又話想專心讀書 做住朋友先 話反正我地一齊都係一齊溫書冇咩分別 但成日見到佢 佢又有求必應 好辛苦

唔該晒絲打

冇人話成個pool剩係得你嗰班

唔該

名：C
女
問題：想知大我十年既男上司對我有冇感覺有冇機會發展
謝

你而家似乎係處於一個被動嘅狀態去等感情黎，未來一年的話，抽到嘅牌都見到係一個人，出到pool嘅機會唔大。建議係要主動d，唔好抗拒人同人之間嘅交流。

稱呼：yin 女
問題：想知同佢做唔做得番朋友(愛情)

稱呼：Ki
問題：愛情運同埋依家嘅對像係唔係真命天子
背景：之前遇過嘅都係爛桃花

Thx

稱呼：brian
性別：男
問題：1.岩岩分左手，幾時先可以放得低
2.岩岩入左大學，幾時識到岩傾既人
3.學業（即係讀唔讀得好）

名: Ying
想問同男朋友既發展同埋學業

名：棋 Jacky
性別： 男
想問學業前途

稱呼：7C
問題：問桃花
背景：岩岩俾個鍾意成年幾兩年既人派好人卡

名:吖柚
姓別:女

想知個個男仔係咪都想同我發展
下一步應該點行？

名：銀河鐵道
鐘意咗個人 但同佢唔係好熟
想問下日後會有咩發展
唔該樓主

名:WT
性別: 女

同男朋友由上年11月一齊 到今年六月底分過一次手 一個月後一齊翻到依家 但我成日覺得我留得住佢個人留吾到佢心

想問其實係我諗多左定點？對方其實點諗？同埋我同佢黎近會係點？

稱呼：連登名
問題：幾時可以轉到工
背景 : 而家嗰份算係我第一份工，做左大概三個月，其實第一個月就已經想走，但又怕個cv好難睇，所以打算搵到份啱心水嘅工先走(想直接轉行)。間公司由上至下管理嘅模式都好有問題，而且8成都係好bossy嘅老屎忽，待遇又唔係咁好，每日返工都覺得好煩躁好想裸辭。

名：kelvin
男
鐘意咗個人 但同佢唔係好熟
想問下日後會有咩發展
唔該樓主#

名:豬西
問題:同男朋友黎緊關係點，大家仲行唔行到落去
背景:覺得係美國翻黎之後，男朋友對我淡咗好多

名:yan
問題:幾時有拖拍? (認認真真個種)
背景:單身咗年幾, ex有女友應該無復合機會,想搵個岩既人嫁,組織家庭

thank you !

樓主水已潛

名：cc

同個男仔識左幾個月，最近都成日一齊睇戲食飯，對佢都有好感，但係我驚佢係玩玩下

我想問個男仔覺得我點，對我係咪認真，同佢有無發展機會？

Thx

名：執橙
想問學業升學方面同桃花運
背景： 單身 早排同前度散左 讀梗HD

一定俾返feedback 你 唔該